仲諗緊罷唔罷工？

唔係仲要諗下話

支持醫護罷工救港

返工=送死
仲返咩撚野工 中左就一世架啦